依家啲game畫質靚就靚咗，遊戲內容就愈嚟愈呃秤

淨係講最近

MHW得廿幾條龍

新嗰隻進擊的巨人2，主線得十幾個鐘

星之卡比仲撚衰，劇情得五、六個鐘

屌你老母咁都敢拎出嚟賣

認同，有時仲會覺得啲game畫質越差越好玩

星之卡比我第一日鳩衝炒價買4舊幾水

宜家個個係買正版，點解無錢再整好d

MHW 任何角度睇都唔係呃秤作

剩係計遊玩時間？
試下玩初版FFXV

巨人、星之卡比畫質高

正想講 星之卡比畫質高真係笑撚死我

十幾個鐘主線好少咩？

五六個鐘
一日放假打撚晒

成本高左

MHW玩免費DLC慢慢出龍拉長遊戲生命。只係周邊野要你課金已經好有良心。
你睇FF15個D，應該用咗9成既錢做marketing, 出隻半成品再出一堆收費DLC完整成個故事。又好似FIFA我打波姐，又要我課金。依D至係最PK。再睇睇隻 no man's sky, 我第一隻會del既game。所以話依家買game真係要等等咪9衝。

其實係有高技術既好game玩，只不過係好多玩家淨係識一線既跨平台/家用機遊戲，其餘D高技術遊戲例如Hellblade：Senua's Sacrifice, Assetto Corsa, The Vanishing of Ethan Carter佢地唔識

已經搵唔返以前可以一個星期12*7 都玩到成個月既rpg
有時真係寧願你d 畫面唔好整咁靚，打機姐睇戲咩 畫面靚又唔撚好玩

係咪唔知咩叫靚「咗」呀傻鳩

個個睇得明得你睇唔明去驗腦啦

年幾前PS4出既FFXV 用同一價錢可以係PC玩佢自己都叫既完整版 ps4要玩既課金 仲唔止百幾蚊
利伸：水魚

如果佢keep住免費更新就係囉

唔知capcom會唔會真係咁好死喇

FF XV真係仆街代表作

快撚啲死

少個弱智都係好事

Capcom講明只有外表裝要課金 佢依家出每月更新就有啲似街霸 每月（之後變左每兩個月）出新角 基本上得啲costume要比錢買 不過就怕後續覺得蝕水唔搞

xenoblade2 你齋衝主線都要你70小時

當初呢隻8000円啲人嫌貴
玩落個時數根本抵到爛

但佢個戰鬥系統真係9到爆，一場卒仔都打好耐。
不過D女主角好好J

呢幾年最大嘅伏都係ff,出哂名嘅大作，開發咗咁多年…期待度爆哂分，點知俾啲咁嘅嘢我

講以前
你攞以前咩game黎比

好多舊game時數係花時間喺loading，重覆作業，慢節奏戰鬥上面，mh就係好例子

故事係短左，但以前好多係純對白，今日有聲有畫，uncharted 成套戲咁

真係想打好耐咪玩Witcher 、divinity: original sin、persona，動作類from software嗰啲，唔睇攻略有排你玩，再唔係開隻minecraft打到ender dragon都磨死你

好撚憎啲人打個機都扮老屎忽，講野又膚淺到on99，例子都舉個好啲啦

利申：老屎忽，第一隻玩嘅game係紅白機吞食天地

上年最有良心應該係witcher, uncharted, nier, 薩爾達， darksoul同fallout

轉玩indie game

又畫面靚, 又要真人表情動作, 用好多錢
往後既大作只會越黎越少內容, 越多DLC
無辦法, 好多人第一眼就係俾畫面吸引先

卡比同Wii 3ds比真係高左好多wo
卡通畫風畫質唔可以高?
但真係唔夠豐富 多返兩個大關就差唔多

呢兩年玩過嘅得nier 同kingdom come係吸引到我一直玩落去

可能人問題
心態又唔同左
總係覺得以前既game耐玩好多
呢家不論game廠 定玩家(包埋自己)都變左速食向

呢排我玩最多係warhammer同one hour one life,
兩隻都小品 前者係l4d咁玩 後者係生存驚既佳品

因為call of duty 喱類快餐遊戲不斷降低人打機既要求，下下打5個鐘就爆機收皮，一係就加d 垃圾multi 夾硬話自己可以玩好耐

樓主唔滿意咪玩番荒野行動囉，小日本遊戲，散播不道德思想啊
身為支那人，祖國強大了，梗係玩國產遊戲啦

又要屌又要玩

其實都有唔少 只係你只留意主流大熱遊戲

我要遊戲性呀

等ds remaster等到頸都長

雖然唔係靚，又唔算極好玩，但xb2已經反左樓主個定律，當日為左響mhw出之前撚爆隻xb2所有元素，係食飯返工痾屎都打撚住，雖然主線劇情講章數預期會短，但實際係長到仆街，一日12個鐘推唔旭一章，最尾三章直頭係打極都有，以樓主個概念，xb2係"大件"過以往d game

仲有tw3，世間少有咁豐富既主線，加埋兩個dlc，打到長期唔夠訓，就算以成個遊戲史黎計，有佢咁長既game都係一隻手數得哂，但佢長得黎又維持到質素，更加應該史上留名

今代薩爾達理論上主線短，但以實際遊玩角度同以前既game一樣唔輸蝕，計你只打到標準80神廟100粒豆，放4神獸早已貼近200粒鐘，仲有海拉爾城堡撚埋最後一戰都十零粒鐘高質體驗，仲有dlc既4英傑挑戰同劍之試練，普普通通玩都300粒鐘，即係8粒鐘咁玩1個月都玩唔完

p5又係一隻主線相當大件既遊戲，100粒鐘走唔甩，半個月玩唔哂

以上係講緊你唔二週目唔ng+既一次體驗

完全唔覺遊戲界有咩質素下降，除左畫面提算，遊戲性，遊戲時數只有升冇降，就咁痾得屎既遊戲性已經好過前面咁多代老馬啦，而且價錢就算計dlc都相對平左，以前買老正老任驚幾多錢，現在你只玩3a有衡心咁爆，ps系既game都降哂價了

睇得出樓主好明顯只係想搵個名目屌mhw，不過唔好唔好得佢60個鐘全解放80個鐘全任已經長過當年汪達，bio123，鬼武者呢d高質大作

Watch dogs 2 同 Assassin's Creed Origins 改好左，有返主線劇情，可惜冇大賣到
根本依家玩家買game唔著重劇情

開發時間,成本高,
FF15 10年內重要 重製換系統. 最後攪到半製成品.
重有課金時代, 好多野都收埋晒唔比完全版你玩.

GTA5 攪個ONLINE . 單機版屋都無得買晒.

又有笑話睇

DQ11有返以前rpg ge feel, 玩左我150+個鐘

FFX 之後已經完, 正傳自從粉紅色頭髮做女主角果集 , 之後已經唔掂.
日式RPG 去冒險, 城鎮同伴加入. 每個人背後都有個故事.
依家FF15 走鬼佬路線. 主題曲佢老味用英文歌, 重要唔係原創歌曲. 完全無代表性.

wg2劇情都係好撚屎

The last of us; Witcher; Horizon; Uncharted
依啲高畫質高質劇情玩得最開心

Ubisoft 咁嘅垃圾廠仲想人俾錢幫手beta test？
仲有佢地嘅game 一年內可以跌價一半，依家origin psn都做緊6折，點解要咁快買

biohazard簡直係笑話
隻gvg玩左兩日即放
mhw...純粹情意結

隻r6唔差,唯一一隻玩左兩年既game

Assassins creed origin 真心有誠意
唔明點解唔大賣
定Ubisoft個名真係太臭

用ubi比冇得比wo
佢做騙子咁多年

而家嗰啲又冇乜劇情，真係放假唔出街玩一兩日就爆

仲有隻隻都 open world. 行地圖行到攰， 又唔係有咩互動野玩，睇人打算

發明DLC同濫用DLC個啲仆街陷家剷死撚左去啦屌你老母搞到乜game整好哂都推著一半出黎就賣on99成個風氣都係咁 psp個個年代啲game都完整過你屌你老母咁撚賤格玩倒退

如果唔係ubi呢3個字
佢應該再多d人玩

一黎UBI其實冇咩邊隻係特別大賣
只係佢隻隻點都有番咁上下
二黎ACO算賣得啦
UBI盤數靚哂

上個月psn大減價入左wg2
百幾蚊算係咁
尚算好玩無乜伏，劇情方面就屎左啲
咁當然同gta, the witcher無得比啦

其實係睇你識唔識玩，識連其實好快

臭到仆街啦，watch dog--->division果期已經全年搵笨柒，但都未最臭，之後隻for honor先係終極搵笨柒，明明係無盡之劍，監粗搵鬼仔直播谷，懶係電競遊戲咁，睇住d鬼仔收左錢玩都悶到冇野好講，隻game勁多人放二手就笑到仆街，反為呢隻野先係令最多人對ubi死心，因為放二手都冇人要

市場早就唔同哂
但要我玩返以前啲game都玩唔落手

玩返舊版好過，III,IV,VII

兩百蚊內先係ubi真正價錢

以前劇情用文字交代
而家全部用真人拍
真係爭好遠

Zelda 呢 d 咪有誠意囉，遊戲性之高令我完全唔介意佢既畫質

已經賣到79蚊

薩爾達好撚靚啦，解像度fps低左少少，但art work搭救有凸

咁我寧願睇畫面
要我撳掣睇字好撚攰

卡通風黎講已經好高質

無記錯ubi係大革命嗰期臭到谷底
半製成品都拎出黎賣
之後已經有改善

我諗遲下隻洛克人11一定有人又話短

近年得rainbow 6係有正評

ubi 而家r6 有人氣

但個名一樣咁臭
每出新game都唔會第一時間買，仆佢個街開賣先慢慢補patch

2017至18火線獵殺同aco都玩得過既，但個朵實在怨崩爛臭自己代理都唔敢同佢入貨

其實都唔只r6嘅
不過同佢刺客3部曲全盛時期差好遠

問題係佢冇正評都好
個個都係冇蝕甚至賺唔少
就當當年媽聲四起
年尾出黎份財報一樣係創新高

Mhw雖然得34條大龍 但我已經玩到350個鐘
點計都對得起佢$400價錢

好多人分唔到畫質同畫風

上年？

咁俄羅斯方塊我都玩左廿年既

Zelda以卡通風為主軸，啲草木，水波面，石頭材質，日夜光影
都做到好仔細，畀10分都不為過

畫面差啲已經屌晒鬼話辣殺啦

你都戇撚鳩
上個世紀FF已經揾王菲唱英文主題曲

所以好抵玩
完全唔覺得俄羅斯方塊呃秤

時數點會客觀反映到遊戲質素
有啲人玩貪食蛇都玩足廿幾年，唔通又叫好高質咩

其實有咩玩家就會有咩game

咁今時今日咁嘅畫面技術，有要求係好合理

我都係差唔多打咗咁耐，畫面同劇情又幾好，真心覺得DQ11高質

咁又唔係喎，以前我都好憎DLC
但依家佢真係保住game界良心嘅救命稻草
因為有一種更邪惡嘅野叫micro transactions
你睇fuckonami連單機game save位都收錢，EA嘅loot box直頭人神共憤
上面有啲人嫌依家啲game太短，game廠拉長隻game有乜咁難，仲可以真錢賣節省時間嘅野，咁樣做賺得仲多，手機game就係靠咁樣吸你錢同時間

反而DLC明買明賣，你就當依家啲game加左價

以一隻kill time 小遊戲講真心高質wo
以以3310一無野做就玩
而家個d 捽mon game

星之卡比玩完試玩版其實就當玩完

Xenoblade2打主線到爆機用左100個鐘

以前 reviewer 會係正式發售之有一個月時間玩
依家 IGN 啲人得半日試玩，玩頭一個鐘就要寫review，比班柒頭皮玩家 pre order
過左一個月，就冇人會比錢買

睇唔到睇唔到

貪食蛇同俄羅斯方塊低質

貪食蛇地位係冇咁高，但俄羅斯方塊，泰斗黎，低質

大量玩家反映既遊戲時數絕對係隻game既客觀評價標準黎，點會唔係

因為無端端發神經搞埋d超級黑科技（主角未掂過第一世代文明既遺產就有）

狗雄就纜槍，呢集就隻鷹

仁王都幾好玩呀
故事又有d
打鬥又唔錯
難度適中

dlc係水能載舟亦能覆舟姐，唔純粹係一件壞事，就算唔係增加遊戲內容，都可以吸引，本質明買明賣反而幫左d廠，好似我5舊買薩爾達同p5點都有d覺得愧對左佢，直接睇都唔睇包哂d dlc

pes、三雙八，笑撚死

都仲有唔少RPG 係高質既
P5,dq11，薩爾達,巫師
有d 唔係一線RPG 好似軌跡系列個遊戲長度都好夠
不過畫面效果一定無一線個RPG 做到咁好

有對比之下

Souls系列高質好多

不過唔計dlc同二周目都玩得過嘅

係日廠廢啫

你係咪姓博，叫羅膠？

人地話首歌最重要唔係原創

d畫面黨見到d花花草草靚就打哂飛機架啦理得你有幾多條龍丫

歐美夠有廢廠

風格唔同可以共存既

我提咗三隻game

一隻ps4獨佔

一隻switch獨佔

一隻多平台

咁都俾你睇得出我搵名目屌mhw

關鬼事
咪又係內容問題
以前D資料片咪又係咁分開賣又有冇人屌
家陣問題係DLC數量多份量少透支緊玩家既耐性啫

GvG擺明當online game 玩。。。但平衡差到爆，有9成嘅機根本無見人用（隻game 出嗰頭一星期，而家唔知，因為晨早棄咗）

呢隻我都覺得真心呃錢
仲有新嗰隻3國無雙

屌老任係清泉
但屌MHW就一定係巧立名目玩逼害玩針對

要舉counter examples實有

不過來來去去咪又嗰幾隻

我自己感覺就係 撇除長玩長有嘅多人game 一年入面餓機嘅時間仲長過打機

葵廣全新賣48，有埋code

賣唔到過千萬隻, 但點都唔係差啦

其實卡比除左鏡之大迷宮果集主線都係短

無雙8狗也不屌

坐等god of war

咁既on9驚我玩左百二粒鐘 我真係死on9

少鬼咩
成日話以前多GAME盛
又冇諗過依家INDIE同手機GAME已經越做越大
根本成個GAME界數量就一直發展緊
就算以前PS2 GBA DS個D年代
又係隻隻精品都玩得人咩咪又去一堆垃圾或者小品
只係依家呢堆唔少走哂去做手機同INDIE啫

我覺得X都ok （仲玩緊 ）

而家先多

買完啲game成堆排緊隊

都係果句啦，唔玩indie既人永遠話無野玩然後不斷屌3A廢
之後就懷念過去，忘掉錯對

自己揀埋啲屎黎玩(唔包括mhw, 個個都玩坐底一百個鐘)

你拎手機驚嚟講？

根本就係劣幣驅逐良幣

唔講以為以前NDS GBA個D廢GAME好撚高質

小弟讀緊遊戲設計

對於整遊戲都略知一二咁啦

台上一分鐘 台下10年功

遊戲都係咁,成個遊戲從規劃再去到執行,跟住分支劇情,突發劇情,延伸劇情,場景設計,對話設計,難易度設計,娛樂性設計,再考慮埋平衡性,最後就係遊戲可持續性,遊戲壽命等等

葉師傅 唔係咁易嘅

真係玩唔切，近期deep rock vs warhammer兩隻都分唔夠時間
之前隻kingdom come都未爆，再早少少隻spellforce同they are billion又未玩夠
黎緊仲要出iron heavest, 4月中仲有隻要玩但一時醒唔起咩Game

其實我個標題應該改好啲

依家啲「大作」

咩人睇咩野啦
樓上夠有人為左踩mhw連俄羅斯方塊都要拎出黎bin

玩下PERSONA5先啦
冇玩過既PS4機主真係全部要死全家

俄方真係到依家都唔會覺得過時既GAME
都唔知點解可以BIN

你呢啲咩撚野垃圾回覆黎

大作最大獲係成日調返轉係indie度抄橋又抄得唔足呢下死，
咦呢排興生存喎，出返隻MGS:S先

咁全球起碼有幾千萬個家庭要俾人滅族

唔鍾意玩RPG既PS4機主就要死全家
陰公

利伸5好正

吹到咁大 除左叫神台game外，n種遊戲娛樂過佢啦下話

法國同你口味有d似
Kingdom come我又係未爆
Warhammer見到要升lv已經想玩但唔敢買
小喇喇我怕月尾on99咁比錢買左farcry 5

咁都叫吹得大

好陰功

btw p5 雖然高質但唔小JRPG都有佢既水準
今時今日啲人好似未撚玩過JRPG咁 見到一隻就要吹足成年

farcry 5
ubisoft都係睇定d先，好驚中伏

玩下____先啦
冇玩過既_____機主真係全部要死全家

其實n種娛樂好過打機Tim
咁又點？

唔係點賣你dlc

唔係未見過
吹既正正咪又係FANS
只係一隻成功就吹到咁大都可以反映到日式RPG依家咩境況

希望你數出黎睇睇

有機會一齊玩
4月中好似就係 遠到喊5
給果你岩玩生存驚又唔命意畫風我誠推one hour one life

Okok你識欣賞 同上面位巴打一樣打廿年方塊

緊係知整game唔易啦
不過下下斬散隻game係好仆街姐

時代進步 真心一堆遊戲都娛樂性遊戲性大過佢喎

大量就係

Pes 畀版權逼害

樓主:長既唔計

收番英文歌果句
主要係 stand by me 係原創歌咩 on9.

愈黎愈做唔起
做足咁多年都係mario pokemon mh

主要係開發成本問題
晝面呢D開發時數要好長下特別係AAA
咁DLC好多時一係變左變相加價
一係就變左爭取趕工時間既手段
至於你話咩畫面黨個D
只可以講咁有生意做佢唔理班客仔要求咩

Mario Odyssey玩到而家都重會間中開下
星之卡比第一日買玩左三個鐘就唔想再開

簡單既規矩
高中低手都有佢既樂趣
加埋對戰同溝埋魔法泡泡又有更多玩法
呢類PUZZLE GAME黎講我又真係諗唔到好多高質過佢既tittle

因為而家興呃錢
係得ps4班盲fans會盲撐

我地追求唔同所以冇可比性
你可以廿年玩puzzle game 我可以廿年玩RPG

又唔好咁講，R6咁撚多貴到弱智既skin都有人買

又關PS4玩家咩事
盲fans間間都有啦

屌最近好撚多驚玩,
mhw雖然半棄但每日同frd r水吹都要撚返個零鐘走唔甩.
講緊已經玩左200個鐘+, 我有frd個時數係我3倍

然後因為mhw半棄, 先有時間開隻一出即買既龍珠出黎玩.
星期日試下人練下combo又無左一日.
上次SF5玩左半年, 呢隻我諗兩三個月走唔甩.

然後又有frd叫玩warhammer (L4D-liked 果隻), 然後月底又機戰..
我身為北斗fans已經無玩北斗龍如, 戰場無女神又係有興趣不過無時間落坑

好多驚好似xenoblade2, p5都想玩

我指PC

九唔搭八

巴打唔好意思
你暫時要死全家

Csgo pubg笑而不語

點解會比4-5位數字買skin

咁都可以推哂落PS4度真係莫名其妙

覺得姐，到你真係拎上手玩見到咁樣衰又即刻放低

你唔係要講到咁白呀 我指rpg game內涵深度過puzzle game多多聲呀

何以見得

咪已經只係講緊遊戲囉巴打

有人未見過大蛇痾尿

見到有人話pubg有件唔知咩衫賣到4位數我已經接受唔到

至少你steam可以玩買賣，有心玩仲有得賺，但係R6係堅唔值得買
係我角度任何獨立平台既Game既skin都唔值，因為除左自High無個市場價值係度

自HIGH咪最大市場價值

手機game就係運用依種人既收集慾望

ubi都有人吹奏
唔通買完no man sky，開頭唔好玩
之後出新patch fix返就會多返人買咩
ubi成日放beta叫人買

一隻 1999年既rpg Planescape: Torment 可以昇華到討論哲學既層面
Puzzle game遊戲內容所限點比都做唔到依個程度

上個月先喪玩金庸群俠傳5，玩左幾廿個鐘都唔停
宜家煲緊戰鎚鼠疫2

我覺得你賣skin 都好過賣d 買左先勁既item 至少賣skin 唔會影響遊戲性先

手機gmae skin/卡真係賺到笑
你辛辛苦苦搞隻咩rpg又要想劇情又要想動畫，打咩怪
開發都搞到嘔血啦

手機game是但叫個畫師畫幾下就可以賺到你錢
仲要有d唔郁得既，我一日都畫到幾個啦

咁RPG完勝所有類型既驚喇

UBI真係唔稀罕你吹奏
可以做到一堆叫座不叫好數銀紙都不知幾撚過癮

Zelda我80神廟 100粒屎 3神獸先60hours

gt sport 直接放棄劇情

你係都要我講到咁

唯一一隻冇del嘅ubi game

我用萬幾蚊砌左部機 結果都係玩返以前D驚

pes gameplay=垃圾

利申20年以上玩家

乜唔係應該玩家先係最應該反省咩
有咩玩家咪養咩廠
講真佢地都係當一盤生意咁睇, 賣到錢先係好game, 話之佢係咪叫座不叫好, 都唔係佢地真正concern

但事實唔係咁丫嘛
呢個只係唔同類型既GAME定向同深入既位唔同
你要享受到既呢樣野我甚至去睇小說都已經有添啦
依家只係剛巧你鍾意RPG深入緊既呢樣野姐
冇必要講到RPG世界第一喎
世上大把唔重劇情既驚啦

fh玩單機都唔錯
多人就真係好鳩，又難玩

劣幣驅良幣，個世界就係咁行緊

轉Fifa啦 就算fifa都係差但點都叫好過pes

Btw fuck Konami

玩返柏德之門2 玩幾百個鐘都未爆機

對玩家嚟講就係
廠商角度, 課金/垃圾半完成驚先係歷來最強良幣

所以我半個鐘前就話追求野唔同
你係要話九唔搭八
咁你做咩打一百字解釋番比自己聽呀巴打

好似賣skin果種無影響到本身遊戲體驗嘅係冇問題，你唔鍾意咪唔買，光榮嘅無雙成百件dlc對我玩隻game冇影響
劇情類就睇隻game本身完唔完整，ff15同witcher3就係正反例子

最可怕係啲會影響遊戲性嘅P2W，以前通常出現喺online game同手遊，不過EA嘅星戰已經睇到，為左吸錢game廠可以做到幾下流，中土世界睇到呢啲吸錢機制點搞爛一隻好遊戲嘅體驗

"時代進步 真心一堆遊戲都娛樂性遊戲性大過佢喎"

你真係仲未明

pes個gameplay根本唔識波學人出足球game，笑撚死

你而家玩Pkm Splatoon XC2 唔會覺得快樂過俄羅斯方塊咩

手機驚真係垃圾
但成功督中人性的弱點 賺大錢
應該立法禁止賭博性質既課金抽野

一睇呢句就知無腦地圖炮

有咩問題？遊戲要咁寫實？

願聞其詳

好多玩家淨係玩日系game或者最出名個十隻八隻game就上網開呢類post

你自己講追求野唔同果刻已經駁緊自己句
"時代進步 真心一堆遊戲都娛樂性遊戲性大過佢喎"啦
你真唔明定假唔明啊

我響FEH上洗既錢多過歷代所有FE夾埋
抵我地今年無FE正傳玩

係喇
我都唔係好鍾意玩puzzle game
所以唔洗問我點覺得

覺唔覺gamer人面PC狗最低質 其次係任豚

唔會
一來我唔玩仆街mon
二來我唔玩splatoon
三來xc2我玩pc如果出街我冇得用黎kill time

分黨果D最低質

你係老細見到咁嘅情況都擺多D資源去賺到錢嘅team啦, 做生意會死錯人咩

然後佢會應你大家追求既野唔同

呢個系列好快悶
又要解野又盛
屌你單機槍game梗係求爽快，上集要你打啲濕鳩動物製作升級槍袋又成，屌你劇情推進落去自動解鎖，打敵人拎人地果個咁仲好。戇鳩鳩

switch出 mhw未，等緊出

我都覺 唔知有無人玩過golden sun系例 就算唔係慢慢玩都可以玩成個月 到依家不時都會重玩 畫質一定唔係高但係無論故事同玩法都好高質 不過可能係因為d時間用係解難同explore個世界呢下玩好耐

今集賣點係multiplayer主線
2人一齊闖關

golden sun不如「我們的太陽」，雖然完美ending左

其實3至正
痴撚線劇情

4就當dlc，ok啦

P就屌佢老母

所以如果劇情ok夠痴線我都想買黎玩，雖然明知都係咁上下

無玩過我們的太陽 差唔多玩法 ？

其實4都有
不過一d都唔過癮

r6，貴到弱智嘅skin

以前d rpg
Long 哂d時間行迷宮有咩咁好玩

Bio 個d去間房拎條鎖鑰去開下間房拎鎖鑰，又有咩咁好玩

ching有point呀

唔係串你，真心想問
你既然玩過以前嘅FE，點解FEH咁垃圾都玩得落手
買部大陸android機玩模擬器都好過

你驗下眼啦邊撚度有講過「最重要」
而且個「重要」睇上文下理明顯係「仲要」

mhw正常都玩到100個鐘啦
幾百蚊玩多過50個鐘都抵返啦 唔係諗住包過人世阿嘛

一開場就打BOSS最好玩

老任整隻星之卡比咁低成本 但係都可以整到咁短賣比人

就講pkm三原色，開燈唔係劇情道具

如果miss 左就撞左黑暗山洞撞幾個鐘，咁又叫好玩

其實DLC係必然有既野，原意亦都係好好，等玩家完成左隻game後，佢隔一段時間再釋出補充/加強遊戲既新劇情/元素，令整體遊戲體驗時間加長，係100%+ x%既遊戲體驗

但就比d撚屌賤格開發商利用到係搞唔哂原本隻game再分拆既手段，明明就應該係100%既遊戲
佢就拆到60+20 +20咁出

都係RPG，玩法似薩爾達＋銀河戰士咁，解迷偏多，劇情味重
有三集，之前仲同洛克人EXE出過聯動

打隻game都要講市場價值

其實就算你真心串, 我都覺得你啱
認真FEH真係好撚垃圾, 佢只係玩弄緊死忠情懷

beta完唔買

非黑即白

痴撚線

no man sky而家更新咗洗哂底啦

ps2畫質麻麻 但內容仲正

黑旗定ac3已經比佢撚左一穫(第一次有渣船果集
不了

咁你咪慢慢買lol／r6既skin, 無人會阻你
我只係提出個人意見啫, 我無逼你buy

你本身都非黑即白左個標題先啦

古惑狼出ps4果陣我即刻買左
本身ps3都 down左個移值版
好好玩

你又黎啦，一陣比人屌你老屎忽

根本九成人有多過一部機種架啦
唔明分咩黨

我真係唔明講Wd2好啲人到底有冇玩齊二代。
玩齊二代既感覺比我係WD1 > WD2。
當年WD1評價差係差在貨不對版(Demo同成品係二件事)同埋多Bug。
如果你對比返WD2 Gameplay同WD1，WD2唔算真係多左好多野玩。
劇情方面就更加係WD1嬴WD2幾條街。

WD2嚴格黎講根本係無劇情

禾角得經典驚講出黎應該ok der

古惑狼賽車同嘉年華最好玩

dlc好似係罪大同m$諗出黎平衡成本既手段

算罷啦你叫d腥港人放遠一下視線好似殺左佢咁, 恥笑行先事實行後

玩完dq11 玩左200粒鐘仲有野未玩
爆機仲要送dq1
良心作品

當年 k社一年出兩隻winning 叫唔叫dlc

啱，應該係100%再加落去20/30%咁樣

呢樣依家aco算係做得到

講起嘉年華⋯⋯
Bomberman land有冇人玩過

賽車無玩
之前玩過ps2隻 有個波你企入面look果集
嘩廢到笑
都係頭三集正。最中意3

靠更新先洗到底本身都唔係好事啦
只係唔係最衰姐

最舊wizardry嘅DRPG，行嗰陣步步為營，唔小心滅團要派第二隊人翻去執屍，復活仲有機會失敗，如果唔用s/l真係玩到嘔血
以前玩試過打怪跌左把長弓+2，初中期簡直神兵，即刻創隻弓箭手出黎做輸出，由行一兩層迷宮都冇半條人命變斬瓜切菜
今日已經冇game喺打怪裡面俾到我呢種緊洞

以前夠有資料片
只係依家網絡發達左咪可以拆開黎賣方便左

Bomberman 賽車就玩過
以前同老豆成日玩，比佢屈

this

其實ubi 最衰係推半成品出街， 而家其實division, r6, for honor 都叫做正正常常

R6唔駛講， division 由1.5開始已經叫做多野玩，而家一路update 到1.8同埋今年e3會公佈division 2.

For honor都肯俾錢開dedicated server, 都有一班鍾意冷兵器嘅玩家支持玩緊。

只可惜佢每次都出半成品一口氣趕走晒d客， 到而家隻game上返正軌已經變左小眾game

我第一日買咗（無玩無雙好耐，見今集open world 就試下），瘋狂咁解side quest 咁過第一關之後，第二、三、四關直接衝大佬算。。。

玩咗4關，直接放入櫃封塵中

G gen囉
高清又點
竟然可以少關過以前
連cg都少

我覺得DLC其實就係將資料片(例如以前尤里的復仇果D)變到容易推出好多既手段,所以到最後令到大量呃錢DLC出現

Wd2啲劇情真係好差
多數都飛走唔睇
唔似得uncharted, the last of us
會慢慢認真睇

你要知道近年一句說話大撚晒，early access
rust其實都洗得好靚啦，初初有zombie果陣既優化真係並到含住撚黎玩咁既feel，又多hack
依家完全第隻Game，同一團隊仲開發緊中世紀＋魔法版既Rust (Ruin)

pc
steam買一個鐘唔夠就退貨啦

永遠爆唔到機既炸彈人

手機模擬器就不了, 我開始覺得自己有老花.
PC我間唔中真係有撚下SFC, GBA

響垃圾手機驚黎講我覺得FEH算中中地啦, 砌skill到剋黎剋去都要用下腦ge.
同埋我鐘意隻驚唔痴身, 一日淨係搭車撚半粒鐘左右已經追到個進度
其他手機驚好少有咁養肝.

呢個真，但係好好玩

你識日文其實唔會miss
Npc明指你行地鼠山洞返去先

依家就係太方便，佢唔驚你唔買
搞到隻game唔入佢DLC, 就基本唔完整
洗濕個頭多數人都會中伏

同witcher某啲fans一樣囉

果堆多數係sudden fans

Witcher 既結論係日系RPG已死、日廠已死。

你打機定返工呀

你寧願要只有七、八個鐘遊玩時間但過程好玩，還是幾十個鐘悶到喊的遊戲。如果只考慮遊玩時長，刺客係神作，只係跟踪任務已經可以玩十幾個鐘

我諗過G Gen呢種20年如一日嘅玩法真係好啱用dlc
初代 Zero F(同Fif)，系統冇大分別，9成素材重覆利用，但就收你3集正價
如果Genesis 出dlc補返晒F91十字V GWX seed 逆A 00 我諗我會俾錢，唔駛又要我升過啲人
用patch改良下系統，補返啲挑戰關

不過佢地手機吸金吸得咁開心，都唔會花精神搞家機

p5玩左7x個鐘
自己覺得不錯

星之卡比我條女玩完都覺得悶
我叫佢拿拿聲玩完放返出去

XENOBLADE2 7X 個鐘夠衝完主線。

利申爆機160小时

唔係以前耐玩 係宜家啲人個個用攻略
玩得快個班又要放上網威 刷存在感
之後咪有人問佢地點先升得快 個個行捷徑

有d人買game好似街市買餸, 越平越大件就覺得越抵
有d人用睇戲既心態買game，長短唔係考慮，好睇就得

我自己寧願隻Game短，但不斷有驚喜
好過隻Game長，但重重覆覆

點解兩者唔可以共存先
七、八個鐘遊玩時間但過程好玩但收你三四水舊水？
七八個鐘唔該叫返做小遊戲，收返小遊戲既價錢

隻game好玩唔代表佢有藉口做得核突
隻game畫面靚都唔代表佢有藉口整得唔好玩
兩者並存先係呢個世代既高質遊戲

呢個真.
好似勇11我去到大地圖自由探索果個階段都上WIKI查下最強裝備邊度搵

細個玩FF5個異次元村我真係自己搵出黎,
嚇到夜晚訓唔著覺

終於有知音..
所以任天堂啲game抵佢大賣..不過真係得好少

真係好玩既
七八個鐘gameplay 三四舊水我都會買
巨像之前玩過，出remaster都即買
好Game，值得擁有
睇場戲都成百蚊啦

你話1886咁得七/八個鐘就唔合格啫
主線有十零個鐘我覺得都合格啦

係WD系列咁睇，未必有意思
係Ubisoft近一兩年黎睇，有劇情ge得WD同AC

?

好多玩家係唔識大廠/一線以外既game，你講個幾隻game多數玩家同樓主都唔識

七八個鐘喎，快既兩日玩曬
除非你有支線任或姐有d唔同玩法
唔係你過唔過意得去先，收我三四舊水
我自然拎同價既作品把尺黎度

巨像你都係買佢既情懷即
至少你知佢咩料
最驚係d新game一玩先知係咁撚短
果下落差你都咪話唔嬲

啲廠商知道
只要個game title出名
加個靚PV
就會有班傻仔第一日搶住買
炒價都照食

輕鬆賺錢

利申：一定睇過gameplay先買

Same
以前細個多時間玩都會支持下
依家掂都廢事
2018出咗咁耐仲夠膽死優惠打折頭都無

上年?

咁買部surface pro好過啦

係真係有去遊樂場既感覺

睇下暗榮班撚屌

咁搭車撚下就冇得講
手機就算玩模擬器都好傷神

好簡單，如果隻Game好玩，但短
你會唔會嬲？
我唔會

其實以前d rpg game 耐玩係因為用左好多時間升lv 或者刷野先夠打下關大佬姐 加上細個pc / ps 有得買老翻或bt 你咪唔覺得唔抵囉

但而家d game個故事係冇以前咁吸引，都係果句 d橋用到爛曬

縮水狗2成班戇鳩仔係度圍威喂都叫改好左

星之卡比真係
以前畫質仲好玩
依家行3D 唔靚

利申：已爆機

我意思係, 暗榮咁仆街都係玩家縱出嚟
唔係話廠商無責任, 但一日有玩家肯俾錢課金, 仆街嘅廠一樣會存在
你唔玩仆街驚, 你係唔會死。但有人肯玩仆街驚, 就會有仆街廠

馬會app真錢出真錢入反而block
課金抽獎game倒錢落海就無問題成行成市

只買唔玩, 買咗當爆咗
正所謂時間寶貴過金錢
既然已經用錢買咗就無謂再用時間去玩

勇者鬥惡龍

睇下咩價錢
其實嬲係果個期望落差太大即
所以都係果句，睇下少少gameplay了解下先

因為開發成本。遊玩時間越長內容越多，但你有冇辦法確保自己回到本?
以前就話少Game，出左都肯定會有一定銷量，因為Player根本無乜野好玩
亦唔需要太顧忌畫面質素而令到成本亦無依家咁高

今時今日遊戲市場咁成熟，隻Game過一頭半個月，甚至從來無人談論唔係咩奇事。
畫質要求又高，一隻畫質好但唔耐玩既Game都會呃到人買返黎玩幾個鐘。
一隻畫質差既Game，一般人係好唔好玩之前首先已經唔會買。

垃圾game 咩年代都有
根本大把game 畫面好咗 gameplay 又好咗
啲"懶係"老屎忽係特別鍾意拎啲舊嘢嚟打飛機攞優越感
ff15 同真三8 呢啲就冇得講
mhw 都話係呃錢作就睇得出成個thread又係扮老屎忽攞優越感飛機post

出黎做嘢搵人啱時間啱興趣一齊玩
玩幾耐先爆到機

有錢嘅人真係多呀麻
所以乜嘢垃圾game都仲有市場

以前D人唔知影響可以咁大所以無法規管
前一兩年日本好似話出課金法, 唔知宜家點, 其實一早要

話MHW呃錢就過火左
但佢的確END GAME體驗差左
就算唔多龍都唔洗搞到下下只係打幾條古龍既

依家市場咁透明，你唔係衝首發等一排就會出左個市場價，由供求去決定價錢

依家仲興賣ac?

高人

對上一隻玩得長就投入既game已經係witcher 3
仲有2個DLC 我諗黎緊幾年都唔會有多隻咁耐玩又高水準既game

真八衝首發果班放到d game未

你可以上Steam個市集睇下係咩一回事

讀完asso 上 top up真係洗到底咩

rpg

屌咁又係
Cs都可以賣槍痴撚線

佢要就啱檔期出game，埋尾擺明趕貨啦

歐洲好似有隻唔知咩game搞到有政府去管 但我記得唔係手機驚黎

MHW 邊度昆水
$428玩咗500個鐘仍然好投入
大把武器/裝備未玩過仲有排玩

魔物更新又免費提供、只係skin同表情動作收錢，收錢內容唔影響你遊玩體驗

比起DLC買完整內容/DLC真結局/DLC買Save Slot

今次Capcom算有良心

依家都係寫個機率出黎，有撚用咩
黑起上黎永世都唔中，純粹數字上所謂嘅運氣

Super mario bros
魂斗羅
遊戲時間係幾多

話昆水班人多數都係同系列作比

Star Wars Battlefront

玩到4/500個鐘，真係佩服
老玩家160個鐘都已經頂唔順，你打法套路點變都好都會悶

Gundam versus

轉住武玩囉 我主要銃槍+遠程
近排都想升下太刀

到依家都係dlc 地獄

垃圾中既垃圾

7:28, 16:00

今次出得好好除咗個結尾有啲求其
夠我玩200個鐘已經好好

講得出話mhw係良心作個班一定係只打過psp嘅"真獵人"

69.99usd 3A game 指定 base game 未完成
有 season pass, dlc 等住你嚟買
on 99

甘願畀錢買嘅都係垃圾制度嘅盲目支持者

無得同ds 時代嘅系列比

玩返full boost仲多機過佢

想問下ffxv完整被值唔值得買？

之前有個日本仔定唔知業界大哥講過應該要有保底機制中你想要嘅野
唔應該係無底洞咁吸錢

大家都係同一系列既作品, 咁都冇得比?

完全係樓主所講"畫質靚就靚咗，遊戲內容就愈嚟愈呃秤"

但係話冇得比

佢意思係咪話份量比唔上咋

仲要係手提機

如果係咁我自

玩完switch XX再玩w
你而家叫我玩返xx我真係接受唔到

你都on9

Ds nier p5都幾隻高質作品

見識少出少句聲啦

以前未換新引擎
每集都可以資源重用炒冷飯
直到X XX 內容先咁多

MHW 要重新做過模組
新引擎投資又大
班友搞開手提機
無咩高清主機開發經驗
佢好多部分要外判俾韓仔/支那仔幫手做
遊戲規模大好多
你要俾好多時間心機錢去做

雖然佢個句"做足咁多年都係mario pokemon mh"係on9

但日廠愈做愈差真係公認

通常200hr 大約 450 - 500個鐘

4之後就開始整w
時間上點睇都多過過往作品

Royal edition 唔係完整版

重大撚把DLC 等緊你

下年再考慮都唔遲

啲dlc仲要一半係照搬街機 係擺明特登隊落dlc

watch dog2個好玩性高第一集好多
但劇情都一樣係尻，第一集反而幾有風格

真點冰火版Royal edition volume.3 ver.2 Extra先買

明白大佬

但係好賣左。
老實講，好多人話完全比唔上MHXX。
但MHW銷量羸MHXX幾條街。

再點有良心都要搵食嫁。你估淨係Serve班「真獵人」就夠錢回本開發下一代咩。

同手提作比一早超撚晒資啦
不過佢夠賺咪有得做落去

ubi自己做臭系列個朵 其實起源係唔錯

dlc唔係問題
佢vs一開波得堆卒比人用
仲要分顏色扮多機

都係果句
佢歷戰肯改做越高hr出既任越難已經好好多

Mhw唔可以j銷量ok?
咁多宣傳，全球同步，咁都j可恥

雜卒換走你地嘅00R destiny god DX

我j開eye ball

好彩去個fd到玩左先
真係痴撚線笨大

我知講遊戲質素銷量成日唔准 但講到係驚都好似佢咁宣傳就賣到又誇左啲喎巴打

我覺得而家d game 個價錢係完全無跟通漲升咁滯，算有良心

除咗暗榮

EA仆街喺你唔用loot box，你要用好撚長嘅時間去解鎖角色

用真錢抽奬本身冇問題，但為左夾人去抽，已經去到嚴重影響遊戲體驗嘅地步，只不過亞洲玩家已經俾人喺手機game強姦慣，所以冇咁大反應

銷量同質素未必一定正比
唔係話w垃圾
但w面世之前我諗冇幾多人敢講當時最高銷量既p3好玩過2g3g4g同xx

你估啲舊龍真係Ctrl C Ctrl V 就可以出返落MHW果度咩 要重新建摸

隻驚佢自家工作室做唔掂要外判
佢保持到遊戲質素 遊玩時數又唔會太短
係相當唔錯 你睇下其他日廠 square /Konami

versus仲有得你買 ggen直情做都唔撚做
咁諗我仲應該感恩添

多龍少龍固然係一個問題
但如果end game之後個機制改改佢
會好玩好多

何解呢 其實佳作都唔少呀

錯，用真錢抽獎無問題。
問題係隻Game要比錢買，仲要本身已經賣得貴
買完入去仲要比錢?

聽講上年日廠大勝喎 歐美係出得隻horizon

因為畫面差d都會比垃圾評論家狂唱
其實你睇steam 遊戲時間都知好少人打爆一個game,遊戲時間短無所謂

你可以問返s字頭個位任巴
以上我都係節錄佢d言論

早嗰輪隻薩爾達傳說玩得好過癮， 好少玩單機game玩得咁開心

玩得過嘅作品唔缺

但數到去佳作/神作 真係少之有少

ff呢d咪越做越柒
但同一間廠既dq依舊keep到水準
日系求變其實就買大細
變少d都仲可以有穩定發揮
無雙8,ff13/15就係賭輸左既例子

成班gay佬渣車
講經咩

其實會唔會係人大咗, 就越難覺得一隻驚好玩
至少我自己有少少咁嘅感覺

認真FF15如果做多幾年陣直出完全版真係無得輸

嚟緊仲有隻bloodstain 希望唔好爛

近年歐美又有咩神作 overwatch?

無ps4，想玩一樣咁高質既rpg有冇好介紹

Fallout4到而家都仲有兩條線未玩 支線就更多
真係好好玩

做左十年喇仲要多幾年

咁其實都係某啲老牌子做差

唔等同日廠全部做得差

累鬥累

但多Bug。無UFO4真係頂唔順。

佢地真係急需大作押場 唉

仁王都一樣仆街代表作

岩既，唔知有咩神作＝無神作
Divinity Original Sin 2
Spell Force
哩d上唔到神枱既糞作只有我呢d垃圾識欣賞

星之卡比

話說 仲有Evolve
dlc角多過普通角仲要搞爛成個平衡 收費就當然係大作價啦

係我心目中，永遠只有忍者外傳係畫靚故事正 都仲未爆到超忍

關咩事，根本就唔算貴
學生哥就唔好講啦

免費左好耐啦

不過當年買貴版嘅真係慘

steam係一隻儲GAME既GAME黎

係呀入一次錢要入成舊水先買得果兩三件散件都未叫貴
要入夠幾舊先買到件fullset先買得一套真係幾平，物超所值

日廠其實近年都唔少佳作嘅
我17年出晒switch 同ps4

Zelda 真係好撚正
我覺得好比心機整呢隻game

Mario Xenoblade 我都好投入

Nier 白金左
我都好撚鍾意 心目中神作

Mhw雖然真係少龍
但我都玩左2xx個鐘
宜家仲每日玩緊
當然出多啲龍就更佳

其實過左陣就成堆200唔洗嘅2手

最新果堆event包有60件裝，一開波送4個包比你抽，雖然唔會重覆
但係一個包都4-50蚊，拿，無三不成幾，買晒都唔駛幾千
果度夠我買6隻未特價既Game或者12隻indie

XB2呢D垃圾都有人提
夾硬加長卒仔血量去拖你時間

佢個模式係要你砌技
砌好晒就好快打完

路邊卒好快完到
你玩果隻咩game

又係28小時爆機果類人

我由頭到尾都係反對DLC嘅原因就係呢你口中呢堆撚屌賤格開發商。

我覺得我比得幾百買隻game，你起碼要比個ending 我呀？幾個月後出DLC加多啲結局後劇情（或新章）我真係歡迎。

但現實呢？

街霸5就係最好例子，一隻甩頭甩骨嘅game出咗先，之後先加story mode，即係點？我買隻遊戲一係上網比人輪姦一係打3鋪就完嘅所謂tutorial？有新角又要比錢買（唔比錢買就煲佢幾個鐘儲幣）

仲有隻冚家鏟Asura’s wraith ，屌佢老母結局要比錢買？呢啲咪賤囉。都係嗰句，我情願一開波收我隻game 貴啲，都唔想你屈鳩我比錢買。

DLC搞到好多半製成品推出黎，之後就等佢DLC結尾。隻game 係長咗命，但係有一段時間係等DLC出黎同我埋尾。

得skyrim

都仲未計個故仔悶撚到仆街

你可以睇下呢個
我負皮左佢，但佢有樣野講得啱
點解買左game仲要俾錢，其實都係成本問題
理想情況係，如果可以喺肯俾多啲錢嘅玩家身上賺到錢，game廠可以用平啲嘅價錢賣俾玩家，供求定律下銷量多左，皆大歡喜

今日手機game嘅F2P就係最極端例子，只係佢結合兩種最惡劣嘅方式氹人課： loot box同P2W
你唔俾錢就焗你花大量時間甚至贏唔到
為左賺錢，將成隻完整嘅付費game改到唔好玩，呢個就係EA賤格嘅地方

最仆街係好多遊戲會係咁出DLC斬件黎賣 計計埋埋仲貴過隻主遊戲

希望黎緊4月PS4隻GoW會keep到

唔知你講邊件
fullset就一定同捆咁買
1000港紙夠買現有菁英skin有凸
去淘寶再平一半

今次多左好多分批棄game既人
跟風撚爆機撚螳螂撚endgame撚仲有ps獨有白金撚

但係網上不斷有罵戰

白金撚易做架？

2018送都咪撚玩啦，連線已經差，同電腦玩電腦仲要梅迪薩卡追到bale，玩閪咩

白金前玩得最痴線，白金後即放置

港紙1000唔洗，講咩唔洗幾千呀？
你1000蚊點買六隻未特價嘅game？講下名，邊六隻
又邊12隻indie game？又講黎聽下
你玩儲game嫁？

sorry, 時間錯撚晒，改近年
自隊

同埋收皮等更新

即係你有得玩就要多謝買dlc嘅人

識貨呀巴打 高清初代果陣真係最強動作驚
自從爛面佬走咗之後 忍龍同DOA都正式宣布收皮

Gta先係良心作

鍾意玩r6都好同意佢啲legendary skin真係貴到離哂譜

其實skin呢d野
冇咩影響平衡，我又覺得ok嘅
同埋d新角有得比你game錢買都可以呀

Btw我都想課金買iq 個skin呀
但我都唔用佢

No man’s sky.呢隻真係傳奇級作品

唔使扮到曲高和寡，呢兩隻大把人識啦下嘛

不過spell force 3咁撚多劣評，可能真係得你識欣賞啦

講呃錢講無良又點可以唔提bamdie
GVS就係一個例子，將以前有既機收埋做DLC

因為呢單野而家已經唔會買bamdie產品，bamdie食屎啦

應該掉轉講，冇dlc，你唔會買一隻加左價成百幾蚊嘅「完整」game

傳奇級pv
糞級gameplay

$40 x $56 = $?
都係果句, 無三不成幾, 未到幾千喎
我興趣廣多野玩你又咬我食？

至於數Game你慢慢上steam自己睇，無你咁好氣
平均一隻普通中上作唔駛4舊，一隻indie甚至100根下，預12隻已經預少左比你你仲想點

online搞啲19更新，隻red dead redemption 2咁耐都未出

咁人地講緊歐美無神作呀嘛，stat out又唔得既，執撚埋個forum去囉

SF3我唔知你講既劣評邊度走出黎，以一隻Game黎講佢的確做得唔錯

屌阿寶二依家拎返出嚟玩都屌打

表表姐一撚定係fifa隻垃圾 柒極都大撚把人買

冚家鏟k廠出隻好野咪轉會
想玩波game有咩option?

年年都俾400蚊買新球衣同球員名單

Rocket league

年年買運動驚果堆真係最撚笨柒

你係咪傻嫁，果幾十個event包要萬零點r幣
你買最貴果個港紙1k唔洗已經萬幾點啦
去淘寶500唔洗
你邊個時空？

一樣啫
兩種原因都有人考慮

市場唔同左
但我自己就係個人心態唔同左
以前日打夜打 會有心機追lv 衝裝
呢家打機係為左同朋友吹下水
但可惜身邊朋友都愈黎愈少打機
成家立室 生仔

我係記錯價，自膠
270開一個包成50個包都13000啦，貴到閪咁都仲幫佢護航

1000蚊 好似16000點
唔買包都夠買晒現有菁衣skin仲有凸，仲想點

呢個真
放工返屋企已經就散，已經無咗熱血死煲爛煲
不過少時間同食垃圾係兩回事
少時間都想有良好體驗，我覺得真係唔多game俾到呢樣野

佢只限用真錢買果啲skin就真係貴，不過好多都好柒冇人會買

巨人咁都呃秤 粉絲向喎
有哂幾乎所有角色都有得俾你用 又可以刷角色好感度（ff自己同佢好friends ）
而且主線雖然真係得十幾個鐘但我一周目我係玩休閒 如果玩普通同困難係要更多時間
同埋好撚多任務 online都唔錯
遲啲有追加內容添

好鍾意nds個隻
有原創劇情
又夾到本身事態發展
有得揀路線又有得招降敵軍
最正係用馬沙招哈曼再招返馬沙
仲有第三奸角路線

Hea做既手機game都賺到瞓著教都笑
咁點解要咁認真放咁多資源整？

轉個角度睇, 果d白金後即放置既
某程度代表佢玩呢隻驚純粹係為左白金

當你出垃圾candy crush都可以賺得多過AAA大作
仲有人會做好遊戲咩?
做好個Business model賺錢仲好啦

beta完唔買+1
ubi叫座不叫好，其實純粹跟風狗多
之前果隻全境封鎖啲廣告鋪天蓋地
玩過測試都唔知有乜好玩

唔掛卡比隻公仔落去 我以為indie廠出
個價錢仲係一線頂級大作

Ubishit 個名太臭一定關事
二來出得太多集，d人玩悶咗個模式同題材

隻for honor由佢出第一段trailer個時已經好期待，等咗兩年終於出，但睇game評知道好伏，所以都係慳返d錢算

對光榮黎講，仁王直頭係近年神作架啦
但佢d dlc搞臭埋隻仁王，果然爛泥真係扶唔上柄

一定要用玩老番懲罰暗恥

得zelda上得下台面

邊隻一線頂級大作係賣三百幾

同電影一鳩樣，而家重畫面多過內涵

就咁一隻ps2既天誅忍已經屌打而家好多game

完全認同。仲有巫師2-3,skyrim,fallout個類。
nier爆左兩次, 隻game正,但間公司衰到直一直。PC完全唔優化,啲問題要玩家自己出插件解決,亞洲版勁遲出,但出到黎同一早已經出左既國際版內容一模一樣,無中文仲要加價貴過國際版。

kingdom come真心又靚又好玩,新進工作室,啲員工以前整既game都係好玩,好評多既遊戲,例如<黑手黨2>,呢隻製作雖然未完成,但都慢慢補全緊,依家等緊佢補加更多主線同出mod工具

刺客根本得ezio個三部曲正,同埋farcry3其他真係一集又一集失望
而ubi其他game一開頭都仲好好,後尾出個啲已經開始屌唔落,為出而出,完全無心去搞好隻game,成q日出半成品吹大啲隻game等啲人買完就算

隻r6本來都一樣好地地幾好玩,但近排ubi話想唔出game,想學value咁主搞競技game之後,就出優惠吸引新血,仲解鎖幹員比新血,但對老玩家就狗咁,一句技術原因所以無補償就算,創作總監仲親口話想出永遠唔會死既幹員+比其他玩家早入場既幹員wtf 個ser更新完到今日都仲唔穩定 今日又大半日無得玩。

EA出既game有啲都仲keep到,但DLC要收費唔多唔少都係因為佢而開始,出張地圖+少少野又百幾兩百蚊 以前啲DLC邊洗錢,要比錢既都整到新模式或者當新game咁玩先會收咁貴

總之近年無乜好game玩,都係因為呢兩大公司帶壞。出game只係為吸錢,人地nier雖然都係為吸錢,但都用心設計好隻game先出 依家就望skyrim,fallout 無私同新進個幾間既製作

巫師, gta, 地平線, tlou...
畫面同內涵都正

係既
感覺上以前出game 係完整一隻game
呢家係一隻game 出完 抽走一半以上 再轉左做DLC黎出

鍾意戰棋類,全戰系列戰鎚都好玩

閃光呀
高手，出番去打過啦

Divinity 2 45美元

卡比呢d跟返indie廠賣返百零蚊就差唔多

似係比人劏六舊

狗咬狗骨

Origin 根本垃圾，叫剌客唔洗暗殺，學人玩RPG d loot 武器，暗殺唔夠Lv 就扣得果丁屎咁多，反撚智 d 打鬥又鳩，學dark souls 又半桶水

以前啲Game出咗街就冇得收返
而家隻隻Game都可以上網download update
是鳩旦出住隻半成品鑿班Fans錢先再諗點整好隻Game

佢擺明係用佢自家個FOR HONOR個戰鬥黎改啦
DARK咩SOUL啫

ghost recon 話整左4年真係唔多信。。
開一開電單車 轉個彎就入左舊石入面,bug到
以前個集未來戰士4仲好玩過佢
真係多謝佢既c/o beta 令我無買到,
重覆性內容太悶,開放式世界唔適合佢隻game
就同 黑手黨3 / 狙擊手3一樣
唯一欣賞係佢既槍感同埋人物細節+畫面,但板機都整錯。。m4a1默認板機竟然係三連發。。

如果佢將呢集既人物同裝備細節,槍感+畫面品質用返係以前未來戰士4既玩法上
相信會好玩好多,仲可以保留咗隻game本身自己既特色

唔係玩暗殺係因為依集正正係講兄弟會嘅起源
佢都係最尾先話要改變行事模式唔好明刀明槍去殺人
不過你都可以屌佢掛住刺客個名但變做arpg

呢隻係打寶game,你鍾意打寶又射擊就啱
佢變糞game係平衡做得唔好

你知唔知咩叫內涵 GTA有內涵？
你講緊內容渣吓話

又靚又好玩我覺得係crysis

gta v前有ga

其實 division 係唔錯
可惜雷聲大雨點少
死在多bug 入game 好似為左玩bug 咁
但唔計bug 既話
4個一team 入dz 打裝 殺人 係幾正

所以會玩舊game重製

主要係d更新設定出爾反爾，畫面縮水，副本未齊就上架，仲留響度既都叫俾面撐場啦，屌佢一個更新攪到d玩家農既野一夜變垃圾，黃金版呢d俾埋將來錢去撐佢既，送既野本身垃圾，更新完更垃圾，價值直頭係0，越俾錢就越當係水魚，為左懲罰用bug既人，變左懲罰正常玩家，反而用bug既人就裝已袋上哂岸，又唔撚ban，佢個設計組真係鳩到天下無雙果隻，出現重大bug，仆佢個街撞正放假就唔撚fix，一野仲放三日唔知乜鳩假，痴撚線

根本ubi個底係好，cg有實力，有錢有資源，整槍game功底好經驗夠，art work直頭世界級，冇一隻佢既出品art work會差，只要佢有返少少良心，收左錢做返6成野都唔駛攪到個朵臭成咁，佢現在得返班淨係睇art work睇設計就出哂水既鬼仔撐，電競個平衡拿捏睇佢咁多game既往績就知道柒硬，希望消息者唔好因為佢一兩隻好似好似有些少回勇就走去買首發，懲罰到佢知死，懲罰到佢知道收錢要做野先再積極幫襯

全戰都係幾正 依家等緊三國個隻 其他有D太科幻 個人口味唔係咁岩玩

EA真係最鍾意呢個做法 一隻完整既GAME 拆散做DLC 咁又賣幾百
想玩齊隻GAME 就幾乎比咗成千蚊落去

Gta有乜問題

殺老崔結局

內容越來越差預咗, 慘在畫面唔係話真係咁好, 好多動作game 連60fps都無

買隻驚都要計住個遊戲時間，抵唔抵玩

內容短但玩得enjoy就OK啦
MHW係短左d，但係好玩喎

係撚for honor， for honor 要用磨菇制捉攻擊方向架喎

ACO玩咗唔夠一個鐘 就刪咗..又係失望既一集
真心刺客3開始就唔應該再出 原本既工作室都話唔會有刺客4出現 但UBI就想食住條水 要繼續出刺客 結果一集又一集既失望
而原本既工作室就好似去埋其他公司 依家好似出緊隻新GAME

好好地一隻曾經成為傳奇既GAME 就咁被UBI搞臭晒 連佢地自己都知道Ezio三部曲係傳奇 所以出隻合集+極少量重製 再賣再推過

PS2 嘅game屌打PS3 PS4

可能係我低層次，但splatoon我由wiiu開始玩到依加都未厭，畫質我覺得好好

仲有metro 2033 最新一集終於講到上地面

主題正 夠創新 死因真係整得衰 管理不善

遊戲內容最呃秤payday2應該係佼佼者 DLC多撚到

開頭升到30lv 入dz 真係好好玩
之後就變左刷 槍王之王 用盾入警局
打穿牆再打大佬 炸車
呢隻仲要係我第一隻買埋season pass 既game
點知佢出完第一個free dlc 已經頂唔順 無玩

個人覺得機戰做到畫質同內容兼備
由以前2D企定定既模組+出招加支槍仔果種生硬表演變到今日超華麗既動畫演出
除左玩之外又有劇情睇,有唔少劇情仲好受玩家歡迎,好似MX,W喱啲深入民心
最後就係可玩性,慢慢睇下劇情,睇下戰鬥畫面,其實可以玩到成個月

可以唔殺

越黎越易玩
如果有返第4次機戰個難度就好

大把jrpg打成70+個鐘啦 DQ, persona, tales of，danganronpa都成40，要數都一大把

當年Saturn年代打Grandia 1，真係打到抽離唔到，故事性一流，畫面同而家比梗係差一截，某啲位仲會起格，但rpg嚟講我諗為仲強過ff系列

不過一到ps2年代，到Grandia2時，畫面係靚左，但已經無左1嗰種味道

我覺得係因為你要花好多時間同資源去整靚個畫面
跟住如果你個故事仲要好長既話整game個cost會倍數咁上

巫師3 GTA5 係我玩過畫面ok又玩得耐既game

等緊

驚界清泉 魂系列

利申死忠 為左bb出ps4 / ds remaster 出switch

機戰系列得番og玩得落手 版權機戰真係見到都想嘔
Og系列加強番個難度 會係好撚正既戰棋驚

Hellblade: Senua's Sacrifice, prey, Total War: Warhammer II，仲有Dishonored 2同Planet Coaster係16年年尾出

星之卡比不嬲都係咁上下長度，人大咗，會易諗到設計者啲橋妙位，會好快過到

我見啲唔打開機嘅人兩個鐘先玩到一個world多少少

我早幾年重玩過鏡之大迷宮，都係兩三日就80～90%

V個故事
同IV比真係差得遠

其實persona老過mh
同pkm同年

你出XX remaster落ps4咪一樣大賣
班季後獵人買隻game名咋嘛

其實依家一隻game玩到50個鐘已經超值
mhw已經唔算短 係對比自己個系列先短姐
同埋果五十個鐘係真係好撚好玩

所以近年嚟講Persona5真係好高質，有故事又有遊戲性，故事代入感強，畫面靚，仲要引到人玩二週目

唔係喎 ，我最近買左隻Resident Evil. .. 百幾蚊 ，好好玩喎 !!

你意思係 switch 問題 ？
講老任壞話你小心啲呀 要走就快 我幫你殿後

唔係點賣DLC

crysis 2緊張刺激，畫質一流，音樂又正，但係Crytek最終做唔住執矖D工作室

比唔上第一集

有幾多手機game會落自已畫師名
我畫得差唔多咁佢都仲叫名畫師

都係果個句，我意思係話作畫點都易過做3d model
利申：兩樣都識

Agger 唔知邊度睇過話魂系列係證明「消費者唔係白痴」既最好例子
一隻自虐+唔user friendly既驚可以係快餐世界上神台 都好難得

（雖然垃圾大陸手機驚證實緊好多消費者係白痴）

一定唔會大賣
100%同你講

對比返Switch系列作黎講XX都係賣得最唔好個代...

話曬當年出曬名嘅display card殺手 無人買唔係出奇事

變咗 benchmark類軟件
跟本無人會當佢係正式遊戲玩
多數開黎試graphics card

現階段黎睇，總出貨750萬，大半個月前既數字，應該消化得7788，日本fami通3月個實體數字19x萬，2月公佈過數位版銷售，冇講地區係65萬，實際好樂觀好樂觀咁睇應該日本到今日頂盡370萬，已經係歷代最高

計埋亞洲澳洲，佢話亞洲銷量係前作十倍，而強國有實數，一個月13萬，係史上最高既官方蝗國銷售，仲有水貨，港台韓印澳，夾夾埋埋俾盡130萬好未，印度係新興，韓國一向console賣唔好，130萬已經極度樂觀

好喇，d鐵膽好樂觀咁計哂，130+370，即係佢今次要開拓既鬼仔市場，賣左最少250萬

如果係mhxx remaster落ps4，日本果方ns版剛過廿萬，好喇我當有50萬人冇3ds冇ns但係有ps4，10萬人買ns ps4版，5萬人買3ds，ns，ps4版，夾埋有15萬真盲fans，加埋都不過65萬（響日本ns賣20萬，ps4賣到65萬呢個數已經非常好笑），亞洲澳洲多季候獵人丫麻，我130萬計哂落去，我又計埋鬼仔有50萬個盲既，夾埋245萬，歷代最低

係連登仔至會咁神化mhxx，咁神化季候獵人，屈響自己個困焗有限既社交圈子以為個撚個都跟風買mhw，一隻game俾到60至80個鐘高質體驗，連多20個鐘可忍受還有樂趣既共鬥連線作業，加埋持續更新，仲算交唔到貨!？因為玩唔到100個鐘普通體驗+200個鐘作業就算半成品!?mhxx多野玩極，100粒鐘後你d任已經打緊重複怪，一樣會疲憊

mhw既成功如果真係靠季候獵人，mhxx既銷量真係可以靠要撈埋汁幾作業都忍受得到既所謂真獵人撐得起，呢兩點先係真正既笑話，成個連登你班老屎忽食任奶長大既所謂真獵人俾到10萬銷量出黎先算啦

話好難得唔正確，遊戲質素一般同評價相乎
反而好多遊戲係銷量同評價唔相乎，叫好唔叫座同叫座唔叫好既有一堆

好撚認真同好笑

為左踩任成班任黑即刻起晒槓

以前ps2 鬼武者123真係好撚正
但係到新鬼武者就收左皮

打寶重點係配裝&配技能既自由度-->角色育成最大客製化、高自由度

全境封鎖啲裝同技能就算吧啦

簡單d講 即係可以做到D3、POE咁既程度

其實正路有玩開mh係會中意xx
多經典怪又多新元素
仲要閒閒地200個鐘都玩唔完
真係要講咪畫面唔靚 但係hd版都接受到啦
只能夠講switch 唔係個個有
想玩都唔一定特登出部機玩

不過平心而論
認同XX重製落PS4唔會大賣
今次MHW真係開左外國條路出黎
以前係有外國人
但今次先係真正彈起
MHW缺點係明顯
少龍加難度低，endgame 刷野無癮
但講係系列的定位同任務
已經完成左，起碼高清化算成功同吸到新客
以一個全新手黎講
首先可以吸引到你買game
而你有一半機會係只玩50粒鐘左右爆機之後封碟
呢50粒鐘你會覺得係值，起碼好玩
有另一半機會係覺得隻game好玩繼續研究，變為系列fans
由於你無玩過系統前作，所以你唔會覺得今次內容係好少（橫向同其他遊戲比）
以系列老手黎講，上面的核心問題係大，但高清化起碼你都有理由說服自己點解今次玩得一百至二百粒鐘咁少

Capcom仲要出XX switch之前已經話出MHW，仲有人買已經偷笑

mhw雖然主線唔長
但隻game本身都唔係玩劇情
主線長短老實講影響不大
從新玩到上位整套裝 整下一兩種武器
其實都夠你玩60-100個鐘
依家喱個年代，一隻game玩到咁耐算係咁啦

魂系列一開始DeS俾法米通屌太難話無人會想玩之類
但之後係歐美好似hit左 先有DaS BB

新鬼武者要學控制五個人，分散左，主角，左馬介化身同個後生女啲招都叫合理，個拳手都揸槍條女就好勉強。
呢隻game個氣氛都算保持到，當然豐臣幻魔化條橋有少少out，但魔兇空間都仲好刺激

點解出仁王都唔出鬼武者
都係好撚正呀

個個轉珠

所以第八集大把人覺得垃圾

屌你老母，隱藏墓地果隻巫妖王好撚難打

除去一線大作。
歐美廠以indie之名義出緊超任遊戲

呢隻咁撚樣都出得街

就係indie先廢，出埋啲超任遊戲，同番炒nds既創意，班歐美撚就丁到，笑死我

用晒啲錢落去畫面美術度當然喇
成日有班人話兩樣都好唔得咩？無限製作費咩

咁啲一線歐美依排比到啲咩創意？

其實indie都有大把垃圾
係相對高質個量多過d大作
e家d indie都覺得玩到好煩
隻隻都好似垃圾佬咁搵料合野，
有半隻game都係係到合緊野

依家個game壇就係咁，一有咩game做得起heat左就個個抄

以前一集mh有幾多條龍？

咁都要揀既，最近出隻Heroes of hammerwatch好撚好玩
玩過上集hammerwatch既話，今集操佢同上集差不多，
加左個系統變左rpg+risk of rain咁玩，勁正

mhp2g: 58(連亞種稀少種)
mh3tri: 18 (無亞種稀少種)
mhp3: 40(連亞種稀少種)
mh3trig: 51(連亞種稀少種)
mh4g: 81(連亞種稀少種)
mhxx: 93(連稀少種二名)

勇者鬥惡龍絕對係17年良心之作

The Vanishing of Ethan Carter, Assetto Corsa, 地獄之刃同outlast都係超任遊戲

呢個真
見到d人一講indie就打晒j咁真係得啖笑
好似隻of king and men咁，片同gameplay兩個世界

咩game？

DQ11都唔差
但薩爾達更好

卡比

冇時間追哂啲post, 先擺底幾句覆左先

第一，時代唔同左，以前90年代到00年代冇手機遊戲依個market亦冇課金依個概念。以前打機就一係玩電腦玩ps1 ps2 gameboy, 就算您夾硬話果陣有手機遊戲market 最多咪又係貪食蛇或者nokia 隻紅色彈彈波。
果個年代啲game 廠出game係好小心，因為有咩大bug 您根本上冇得出更新去fix, 好似ps1 ps2 gba 果啲咁

然後00時代尾，iphone 同 android 岩岩出現左，多左個手機market 出來，一開始啲傳統game公司，根本就睇唔起個market, 得啲細公司出啲game 仔收您0.99~3.99usd 出啲輕遊戲博人買下，同埋果陣iphone 同 an機 機能有限，最多咪射下嬲嬲雀同玩下寶石方塊。
利申： 我冇記錯我第一個俾錢買既iphone game 係angry bird, 好似1蚊美金

又過左1~2年，大約係2010~2011左右，智能手機同手機上網開始普及，越來越多公司仔加入手機遊戲依個market, 競爭好勁，開始有遊戲公司出一啲免費遊戲去吸引人下載然後響遊戲入邊收費，例子有最出名嘅pad 同 candy 都係差唔多嗰個時間冒起。
同時家用機(ps3 xbox360)個方面因為普及左上網，遊戲可以隨時更新同追加內容令廠商多咗個方法搵錢。冇記錯嗰陣時嘅遊戲都仲係叫做完整一隻遊戲，追加內容基本上真係劇情以外追加嘅嘢，或者係fans向既野。

到咗近依幾年，基本上智能手機嘅性能已經貼得着PS2甚至以上嘅質素，好似食雞同埋英雄聯盟之類遊戲咁，話咁易賣下skin 就搵到錢，啲game 開發成本又唔高，出手機game 仲好過攞幾年去開發一隻console game. 回報率又快分分鐘賺錢又多左。。

慢慢家用機個市場就加入左手機遊戲果類課金制度
仲要啲劇情砍到一舊舊半成品咁攞出來賣，真係冇眼睇

得罪講句 nier其實係高質在劇情同歌
遊戲性方面其實都係呃秤

又係咩做手機GAME好揾過CONSOLE呢D神論

呢隻真係

不過歐美大廠D高層唔會亂信網民亂吹

去到邊都吹奏下歐美你悶唔悶

音樂都幾好

咁唔淨止歐美既，Capcom、老任同主機商Sony都應該無信

當時8不知幾受歡迎
係班真FF支持者屌晒鬼
Square又on9到聽呢班垃圾意見，出隻「回歸初心」嘅9，輸到仆街

大部分仲有能力係AAA市場到玩既
都明顯冇咩點信

我有講歌

有樣野就真係覺得時代進步左但班game廠反而仲退步左。
以前未有dlc既年代，game廠邊夠膽死隻game未完成仲有勁多bug就拎出黎賣，依家因為有dlc,廠商就覺得我可以用dlc補完隻game,用dlc去除蟲。
時代進步左反而可以俾自己有藉口整隻game可以理所當然唔完整仲要有bug.

你玩次真女神轉生都百幾粒鍾啦

唔係囉，我未夠100小時game time已經唔想玩

以前講緊300 600⋯⋯

點解你打咁多字，內容可以咁廢？

課金係online game盛行嘅時代已經有，F2P都係電腦網遊出先

仲有俾人屌最多嘅koei，你睇下佢玩加強版商法係咩年代？

智能手機只係其中一個媒體，日本手機game抽奬大賺特賺嗰陣，佢地仲興緊日規手機咋

咁我xx玩左50個鐘就唔想玩
Xx係唔係呢？
講緊ps2開始集集都200up(冇玩ds手提機個幾集）

無撚人識，
三千隻垃圾，總會有幾隻正常

一堆人都屌內容不足，唔通得你一個啱，全部人都錯？

唔小人都話佢畫面真係差
狩技似超人（呢個我冇意見嘅）

咁又全部人錯？

如果係xx上黎mhw, 無可能覺得差過xx

少人識唔代表呢個世界唔存在呢幾隻game

又係你覺得
是但啦

我都好想capcom出返鬼武者復刻版，用ps4玩，應該好正

2b線單調
A2無啦啦收聖人
悠木碧線係而家乜都鬥黑鬥多狗血既環境更加係老套
寫得最好既9s線比成班剩係想j 2b既人話佢中二病

食屎啦capcom

其實尚連勞同金城武係唔係冇買斷版權

唔係gapcon冇可能唔炒冷飯

其實大家追求既野唔同，無得分對錯
但易玩同龍少係事實

但點都未到呃秤掛

assassins creed origin 算唔算多 我淨爆主線加7成支線50個鐘

今次有埋劇情CG玩得開心D,
其實以前都係靠刷黎撐時間, 邊有人理委託入面既內容

如果1同3有肖像權，出2囉，都好正

都係明星黎
唔個有冇

點樣又呀？

歷史循環，班FF8支持者咪又屌緊FF15

我EA既game主要玩Battlefield 系列 所以淨係講BF

其實我自己覺得依加BF個營銷都OK
雖然近幾集（由BF3開始）都係Game主體（10張左右既地圖）再加Premium(4-5個dlc 20張地圖度）

但係一開始可以淨買主體 之後既聖誕/打後既Sales再買Premium （at least 我係咁 ）

然後主體既地圖都唔錯 DLC既地圖都唔係掠水 係真係有特色（eg bf1 turning tides apocalypse 不過主體冇沙俄同法國真係 ）

感覺隻Game雖然有水準有心整 但就好似加咗價同一開始好似半成品咁

不過另一方面睇 bf主打Multiplayer 慢慢更新keep住玩家都合理 （bf4 keep更新直到bf1出）

Btw EA應該都估唔到BF1咁好賣 我本來覺得BF1 係BFH個類試水溫game (有傳話今年隻新BF會係二戰）

利申： BF死忠 BF2玩到依加

1999

咁就無呃秤既
最大缺點係連機文化無晒，同fd打都話入下集會所，街場真係就咁search求救就得，打完都未必知對面揸乜武器。好懷念XX開場前欣賞人地d配裝

做乜鳩，講緊w都要拉埋xx落水

2果個明星死左好耐架啦

個集會所係垃圾黎，除左打鬥技都唔會上去

咁要比較
咪拎返同系列做比較囉，咁都冇問題？

Okok我打稻草人嘛

XX唔係咁嫁 初初MHW我仲on99走入去等人同我R手瓜

呢個真係嬲

Day 1連fd， 入去四圍搵人，之後先知係個板到接就得
成個場都唔會見到隊友
立即灰左

其實以前都有好多垃圾game
你講rpg 好多都要你係某個區磨到某個level 先至去到下區
要花好多時間farming 先去到下一個劇情
無錯game time 係長左但其實幾撚悶
可能細個時間多無乜所謂
而且以前玩老番
啲game 平唔好玩抄過第二隻無咁肉痛

以前係集會所一齊擺下pose，講下多多指教，雖然on9但幾開心下

呢代跟本係佢自己衰ON9整到個連線系統成舊屎咁
咁大個F棟係度都唔識抄

metal gear 都係。個個情節差唔多。悶到唔想玩

邊隻game連save位都要錢？
真心唔知
諗出黎個個食撚懵左啊？

新個隻mgs

全球人類低質化
唔止遊戲
音樂，體育都係新不如舊

放心, 以後都冇得玩
除非你認為新嗰隻打喪屍可以當正傳黎玩

PS4 Bio 4,5,6 ?

電話課金game係講緊做一個唔知會幾時俾人斷米路既行業，唔好以為ms，sony，老任，甚至ea，ubi，koei，capcom冇諗過

雖然表面上係一個game，但賭搏入面既項目，都係叫game架，百家樂，話事啤，poker原型咪又係紙牌遊戲，即係老任老本行，巫師個昆特牌呢類野，問題係個經營方式，電話課金game係講緊用賭博既形式經營，對像係賭徒，就算唔係賭徒，入坑果下已經導你做賭徒，好快就會分左冇賭癮既棄坑，有賭癮既就重課落去，問題同真正既賭博比，電話app現時個模式冇地域政策限制，冇博監監控，冇課重稅比各國政府，所以暫時仲係一個混沌既行業，冇保障，你唔會好似老任現在個模式咁包大賺，包肯做就一定有得做，大公司，玩aaa製作既係講緊百年基業，冇錯係會有ea呢d柒頭貪一時既收入去賣下白粉，但你同佢講電話app好做過aaa，冇撚做aaa啦，佢信條柒，係啊，人類係冇可能戒賭，但政府識玩殘你，最穩陣長線既賺錢方法點都係講價值投資，掟本再收本利，暫時係得konami咁on9真係為果短線本少利大暫停佢地d aaa

唔好以為電話app個課金mode真係可以長玩，最勁果幾間，supercell，騰信之流，一早已經聞到浸除積極轉型，佢地d game唔會再on99咁要必需抽，或暫抽既野抽極抽唔到，甚至講緊唔駛抽，同時將營利期望放落電競呢part度，基本上係一隻免費game，但遊戲性點都冇aaa咁大，明顯仲係響各國抽重稅對付你之前搵緊出路

可能冇左小島式扭橋，會吸引到班覺得以前劇情好悶嘅人呢
雖知metal gear打喪屍喺steam都有700幾個好評

2b我唔會話佢單調 因為個鋪排係咁
A2就同意你 a2個故事太短
9s都同意係刻畫得最好既

其實ps3年代開始
d games都已經開始越來越低質

Ps2, ps 1, gameboy,超任 依d主機真係合埋眼求其揀隻都有排玩啦

Rpg無得講啦
但如果以後d槍game，格鬥game，競技game都行LoL，傳說對決個種方向
基本內容免費，之後逐枝槍，逐隻英收錢

你地又會唔會覺得呃錢同濕鳩？

但實際既銷量係跳樓式下跌

打咩機吖

打飛機好過啦

岩岩出戈陣全連登都吹到mhw拎硬goty
而家見人地更新既龍少 要收dlc就瘋狂搵位插
根本人地今集mh個重點都唔係係龍既數量同遊戲時數上

如果你屌gundam versus都仲屌得岩 因為隻gundam未出時就吹到自己有幾撚多幾撚多機玩 點撚知就唔講喇
仲要張受歡迎機體專登收落dlc到賣
Bandied就真係值得死全家喇
另一個要死全家既係ff15

當時都大把劣貨喇
係你而家醒唔起 淨係記得啲好野姐
唔洗刻意吹奏舊野 佳作糞作幾時都有

全連登
我記得條友一開post就比人一面倒反駁喎

GVS真係見一次屌一次，以前EXVS既DLC模式仲可以接受
而家擺明屈鳩你錢，以為買premium會多D野玩啦，點知就係得一堆普通版都應該要有既歌

屌你老味一講就火撚滾，立志學好日文屌柒BAMDIE

nier p5 , 上年都有獎拎

最佳音樂同最佳rpg

咁你幫手屌撚埋暗榮喇
價錢就獨領群豪 業界最高 質素就一隻廢過一隻

講真 果時ps1 個個星期出十幾隻gamegame ,

但9成都係伏 ,

覺得多game 好玩係因為game 出得好密，

點都好d 好野

合個大岡頭外觀，坐係張貓飯枱個到，瘋狂fing頭髮

暗榮講真冇BAMDIE咁撚仆街
最少佢冇抽起重要content做DLC先，你最多話佢隻驚做得柒
佢多DLC多數都係無關痛癢SKIN同埋BGM

但係講到做驚柒BAMDIE都係不遑多讓，所以都係BAMDIE抵屌

呢樣真

今日真係好難再搵到呢啲爛到喊嘅主機作品

完全浪費馬沙同麥高比同末彌純

除左龍既數量，武器數量都差好遠
我求其打開mhxx wiki同mhw wiki既大劍最終強化
xx有136把，w得21把
先唔理係唔係把把都咁有用 (呢點xx同w都一樣)
我覺得武器多，至少玩家有多d選擇多d嘗試
有目的個endgame先可以keep得耐

睇返w得21把，扣起d冇乜用既，最後好多人個個都係角龍派生，冇哂花樣
仲要把把武器都一樣樣咁
endgame彩色防具唔夠鮮色，變色又慢，完全唔起眼，咁我清任務到底為乜

以前仲會吸引到人整D搞怪武

到底xx仲可以俾真獵人打幾多次飛機

打飛機就無，比人拎黎打靶就多

EA呢D咁貪錢既公司緊係有諗過課金手機game，不過班高層唔會好似D網民咁白痴見幾隻game好賺就放棄3A大作出手機game。
隨左你所講既原因之外仲有其他原因可能更重要。一黎本身D 3A大作連DLC有錢賺，甚至賺得好多，無理由無啦啦放棄一個賺錢多既業務。二黎其實手機game既成功機會好低，可能一二百隻先得一隻成功。你想隻手機game成功，又要用好多錢宣傳。你唔係幸運特別好，其實唔會比3A大作好賺。
同理如果EA, Activision, ubi班高層對日本手機game、ACG有D認識既話，就會知好多高收入既手機game係靠動漫女角吸金，佢地D歐美廠又出唔到。

最大分別係以前會多啲成班人一齊玩
而家轉晒做online
好多類型好似格鬥咁已經無乜人玩

火紅版玩左我15年仲玩緊

我見拎mhw打飛機psp 獵人多

其實for honor本身係好好玩，夠hardcore技術向，雖然呢一點都令隻game變得比較小眾，因為如果唔夠勁真係會比人屈臭 ,又要keep住追patch notes睇吓唔同角d招改成點，因為改快0.1秒都可以係擋到同擋唔到嘅分別

隻game係衰在hardcore得嚟平衡又唔係做得好，同埋最大嘅問題-垃圾連線
ubi夠膽死劈中條友之後過半秒先見到原來對面擋咗彈刀，更加唔好提4v4 有一半機率斷線

利申玩到忍者出就無玩

講得XX多數都係差唔多歷代都有玩嘅獵人，而淨係拎MHW打飛機果班好多係Sony獵人...

一開咪話真獵人囉
集集有玩，打個飛機都有力啲

連講下舊作好既地方都唔得
連登真恐怖

邊敢
你地打得咁起勁，我不嬲抱住欣賞嘅心態食花生

switch無乜game玩
一出卡比D人就好似餓狗搶屎咁

Call of duty 最離譜
5個鐘都爆機

夫婦同驢子既故事

我相信今次卡比咁垃圾
果4條實況友一樣可以玩到好カオス

你覺得畫質靚定高？定兩樣都係
原來你盲.唔笑你

你睇多幾次標題先啦

依家啲game畫質靚就靚咗

盲人笑人盲,定唔識廣東話

以前冇咁易揾到攻略
打機好多時都要慢慢咁摸
依家個個都跟晒玩咩就最勁既套路行

近年咪有隻薩爾達
遊戲內容豐富到癲

所以早幾年出next gen果陣已經唔睇好
直接唔打機

完全意料之中，啲人去到某個程度實會反璞歸真

真係垃圾連線
利申苦主
試過打到就贏彈返出lobby
幾場都係咁
個題材係好正但搞到一舊屎咁

唔明卡比畫質有幾差
新依集莎木個啲就真係叫畫質差

我仲記得第3集果個交換時空解迷真係好撚正

其實唔係game問題 以前一隻game你買左係成隻過 依家就出左後要你課金慢慢一樣樣野解開 dlc真係害晒成個遊戲界

莎木3未出你都知畫質差

另外眾籌遊戲你同大公司科水比

眾籌都可以大把錢
不過莎木籌左幾多我就唔知啦

官網寫住7百萬美金都未夠,但之後收到冇公開資金已經可以全開眾籌所有目標
保守估計都係當2千到3千萬美金左右,有認識都知莎木1同2係失敗嘅投資
鈴木裕一早已經講過莎木3唔會以畫質為首要,畫質提升對遊戲幾好玩係冇大幫助,會以有限成本有限人手做到最好畫質
另外早一個月講過依家睇到莎木3嘅片同圖都未係最新進度,最有可能要等到E3先有2018嘅片睇

咁講真唔理資金邊度黎
出得黎依個pool玩就要有返咁上下質素啦
莎木放條預告出黎 啲畫面好似ps2咁仲唔嚇死大家咩
你唔係諗住預告咁樣 出到黎會有大改變呀嘛

星之卡比都係預左買返黎同fd嘻嘻哈哈玩幾關咪遊戲性
純粹想講佢畫質都唔算差 要差都係去到莎木個啲level先叫差
如果咁都唔差 咁星之卡比肯定都唔差啦
唔好盲撐 thanksss
利申 除左xbox咩都有 一間又話任豚

條預告片係2016年,製作團隊話會有大改進但乜都未有得睇我點答到你
就算係FANS咪一樣嬲緊乜撚都冇得睇,又話唔係最新咁放出嚟把柒?
我基於事實去答你
你鍾唔鍾意我唔會介意,但係即係隻GAME未出你又點會話佢差呢

3千萬美金算唔少
巫師都係9000萬

咁講啦，好多手機Game其實係靠個Brand Name賣錢。（例如某FGO）
但亦有Game唔係靠呢啲野，但一樣多人玩有一定收益。
PAD神魔怪物彈珠呢啲都好明顯唔係偏向靠動漫女角吸金。

而日系某廠(DMM)出左成過百隻Game全部收哂皮。
就知道其實依家手機市場營運得成功個班其實大部份都係撞手神。
但3A大作講緊出左點都有一定銷量。
因為個Brand，個遊戲模式，個系統已經造就左一班固定死忠Fans
你知道無論佢地點樣屌，下一隻出一樣會買。
只要唔係好似Konami咁屌走左個製作班底之類既話。

Anyway我個人始終覺得手機遊戲限於Hardware問題
(講緊input只係得touch mon，唔係部機性能)
其實好難做到啲高遊戲性同耐玩既遊戲。

手機想做返console果種既遊戲性係冇可能
但手機遊戲有自己既優勢，Touch Mon+流動性
音Game、Idle Game、GPS Game

前果排見到班小學雞響M記玩PUBG手機版
就明白手機有極大既優勢，只差在有冇人設計到用Touch Mon都好玩既遊戲
Supercell既Clash Royale係做到Touch Mon好玩既遊戲，但做唔到一齊連機玩既樂趣
之後出咗隻Brawl Stars，有咗連機，但個玩法唔岩手機

拿唔好咁賴 我長玩pad都有晚晚開ps4
除非比老豆霸左

CR連機係少 但搵埋fd打2v2其實幾爽

真心對眾籌無信心, 你睇果隻成億既star citizen整左咩出黎?
我驚莎木3咁既成本整出黎都未及一隻人中, 真係賣情懷

SC仲加緊新野喎 上一兩個月先出左條嘩機主線比人玩

星之卡比依啲動作game幾時開始要求一百幾十個鐘game time
MH第一集仲少龍過今集，又叫唔叫畫質靚左內容少左
超任PS年代邊隻game過百小時game time？你數黎聽下

俾人睇定俾人玩先？

PC master race真係好撚易氹
佢地啲容人之量分返1%俾Ubisoft苦主，刺客都可以變最高質遊戲系列

其實堅.
我記得細細個FF4,5,6都係玩30個鐘左右, 其他RPG都係咁上下.
係去到PS FF7, Xenogear先開始過百.

好多時好多野都係回憶美化.
細個玩魂斗羅可以係咁煲到唔用秘技都爆到機,
宜家可能game over幾次就係咁先, 或者爆完一次就話無re-play value.

結論: 日本仔GAME垃圾, 鬼佬GAME最好

所以而家先要搞番武器平衡
而家一nerf角盾就好多人屌哂鬼, 但又唔諗下咁樣係為左平衡番屬性斧同榴彈斧個差距
比玩家多d選擇唔係話用盾斧就一定用角盾而係其他屬性斧
武器外觀就真係堅hea整, 有咩理由冥燈武全部都係就咁痴條毛上去
狩獵笛個圓鼓又樣衰到不得了但又好多武器都係用佢做底

講到內容

話說早排屠龍屠到悶，開左隻之前減價買嘅dragon age inquisition，呢啲鬼佬驚都係等佢Fix bug 7788，仲要係EA, 一定等埋個完整版

真係好掂 ，一玩停唔到手
2014年嘅game畫面唔失禮，劇情豐富，雖然冇第一集咁多on9選項但都好正
玩法多變，RPG底玩配招又有少少考操作
玩到100個鐘冇乜問題

Witcher 3咁多人吹奏，spellforce都有人講，我覺得bio ware呢個DA老牌子唔會失禮過佢地

竟然有人提返dragon age

講真真係幾好玩，個時我一路查字典一路玩，不玩左大半都係頂唔順，但隻game係好玩嘅

bioware前景極唔明朗，佢上年仆直果隻仙女座既問題唔單止反映bug多造功差咁簡單，ea有俾錢俾時間佢地攪，而佢地係經驗豐富既開發室，攪成咁加埋d傳聞真係覺得佢地內部腐化得好緊要

唔夠錢，唔夠時間，或者一時既設計失誤，行得太前等等都還可以望佢下一作贏返，但bioware個問題睇落比呢d都更難攪，係人事上，管理上既腐爛，先攪到角色個樣呢d基本野都衰，d錢fing哂唔知去邊，畫面可以倒退到衰過前作既真係少之又少

佢個扑野劇情好撚重口味
好多派膠對白

隻驚好撚好笑 但係系統 玩法 就中規中舉啦

腐咩爛啫
D人特別係D元老走哂啫

又盲又冇logic 仲鍾意腦補

d人唔係話一時間走哂既，有錢有時間，系列大賣，如果內部唔on9，d元老都唔會咁走法

有無人覺得GT sport 畫質係靚左 但就無左GT6果種感覺 好似玩灣岸咁

MEA冇買，我諗住過多兩年趁佢complete edition半價再打折先買

我覺得，首發觀感好多係情緒上嘅不滿，特別係ME呢啲神系列
而且bug fix完會有個更好體驗
好似當年Dragon age2個戰鬥俾人小到仆街，今日睇返其實冇乜問題
ME2個圈圈選項方式bioware仲轉埋俾da用

利申：你老母FF15我用正價買首發+season pass，仲要我俾錢你買個更新patch，SE你食撚左屎？

Persona 5
Xenoblade 2
呢兩隻正到顛

真男人梗係屌硬漢子iron bull

其實我係揀Cassandra，佢匿埋睇言情小說果part真係好正

dragon age AI變左弱智已經唔拎好玩啦
你老母剩係有得俾你較佢幾多半飲血你食撚屎
1,2代既特色無撚哂

屌你老母
SWITCH幾垃圾就唔洗我講
但話星之卡比真係唔撚得
我仲買埋隻GAME叫朋友借部SWITCH玩
真係同FD玩到射撚哂精
利伸: 平水相逢玩過GBA版星之卡比

你都九唔撚搭八，知唔知咩叫靚咗呀，唔通人地話自己有錢咗就即係做撚咗首富咩？
知唔知咩叫比較呀，定真係唔撚識廣東話

你條撚頭真係唔屌柒你唔撚得我幾撚時話過隻驚靚左?
剩係話好玩唔撚得?

玩咁耐(40hr)唔覺得AI弱智，除左唔識走位冇大問題
Rogue揸刀識自動背刺，MT電腦控得好過人，法師冇乜理但見佢dispel同放盾都ok
係開場殺同選怪打要手控，唔俾佢亂用控場技就ok

DAO唔打mod指令slot要同技能取捨仲弱智啦，最後又係要暫停手控，參考FF12抄啲又唔抄啲

咁你quote我屌人嗰段做乜鳩

Da3個大地圖好撚廢，悶撚到震仲廢過ffxv ,da2更加係垃圾中既垃圾

不如咁講
我當初玩呢隻dragon age時真係俾佢個戰鬥系統吸引左
去到二代還可以
但去到Dragon Age : Inquisition我真係玩左一半就棄左
唔知樓上點玩
我剩係知去打龍D隊友真係薯仔咁企係到硬"剛"
法師都係咁樣先痴線
即係你畫面幾靚幾好都無用
你咁樣簡化落去到普通隻ARPG有咩分別?
或者可能得我重視佢以前隻玩法掛?

都幾認同 佢係好有趣味 如果你當佢係kuso game

但設計同規劃完全未到一線水準
地圖 系統都唔夠精密

始終俾witcher skyrim 吊高咗胃口

DA 二手平收一隻玩吓無妨 內容好撚好笑

兩隻好似唔同公司喎

佢地圖至on9係d收集任
做左幾次果斷放棄

DA3個地圖都叫廢 ，冇重覆，有真係有用嘅材料執，又會行行下開支綫，同伴又會吹水傾下計
點先叫有趣

以一個冇玩過3DS既,好難明咩叫"靚",咩叫空氣打死人

呢個咪就係講走位，佢冇遠離敵人呢個option係有問題，雖則話今集法師都build到近戰
但會唔會搞到隻game玩唔落？你停一下拉走個人就得，會俾人追住噴係個MT廢拉唔住
以前隻一集玩法，前中期得幾個slot要係咁暫停，我真係唔覺有乜值得懷念

我覺得個戰鬥系統好好，有D似即時戰略，但係佢可以比你暫停諗戰術。依加Arpg係即時戰鬥要考你反應快，回合制可以停低慢慢戰術但係技術太落後。佢個戰鬥系統做到即時戰鬥同時又有時間諗戰術，可以控制曬4個人，又或者控制1個人另外3個人交比電腦負責，真係好好。

唔知仲有冇game有類似既戰鬥系統

可以控制曬4個人，打勁怪一定要自已控制4個人唔好比電腦負責

冇玩到後面嘅話，前期未build好單靠一個坦會taunt唔晒怪或者坦唔住，AI又冇set嘥晒啲CC然後就收左皮

要將個腦轉返打online game時代

我覺得手機如果做解迷/劇情game，其實都唔差 (例如the room, monument valley, OPUS)
亦都可以作為port上PC/console之前既試金石
不過要係手機game市場到突圍、出名，應該真係好難

手機大把大種乞衣搵apk，邊有公司肯揼本去出遊戲。

咁你應該玩下PoE，Divinity Original Sin

PoE 不如玩Diablo 2
Divinity Original Sin有玩,真心正
難得仲有廠商肯整

Pillar of Eternity唔係Path of Exile

爆機既時間仲快過我打飛機

岩，Dai個戰鬥系統真係考反應同要思考
殺每條龍都真心覺得有趣
真係衰應該衰係d對話同支線任務到
一大堆支線任求其找個大眾臉npc講幾句叫你某個點汁野
另外地圖有好多無聊野，好似ubi堆game
對話上好似好多選擇咁，但選擇完基本上對故事無乜影響，應該係就咁係張枱到交代兩句就算

DA系列D選擇一向都係下一集先出現後果架喎

有無人玩mount and blade? 08年出到依家重玩緊，雖然佢個畫質低到起格，但係遊戲性真心痴線，100vs100自己排騎兵步兵，再自己親身上陣，閒閒地打過100hr。 好期待個續集，不過12年宣布到依家重未知幾時出

唔同lv
呢隻game上左神台好耐

Btw steam出左隻差唔多嘅，不過玩現代戰，都好多正評

咁支綫係大眾臉叫你汁野打野，呢個係對所有開放世界驚嘅萬用critics，某啲一開名就引戰嘅神作都係 ，除左inner circle角色支綫，其他都係無謂
地圖執野一樣，不過da3喺街邊looting種類比較少，整或者升級藥水炸彈都用到，好過某啲驚執係冇用嘅

仲有喺對白選項，依個係role play一部分
第一集啲人EQ好低，講錯句說話就起弶(或者講每次都有個挑機/話題終結選項），今集有重要決定會寫明
同伴都係，一代Morrigan呢種叛逆少女，你行老正佢係睇唔順眼，disapprove幾次好易離隊，想做好人果時唔可以帶佢出去
今集冇咁易激走人叫合理啲，可以係咁ban7啲同伴
Setting有個雙倍好感增降，揀左就真係對同伴好有影響，但就會俾好感度綁住

太煩dai, 我玩左一半無玩，頂唔順
太多無聊收集，d任務又悶
我寧願你地圖細d, 但d細節做好d
同埋d角色一係死基佬，一係就醜女
靚果個又做唔同伴 真係唔開胃

其實有整捉 不過分拆件上市 偽DLC

明明可以in-game整靚女，但偏偏要整樣衰樣，搞啲外國口音，懶係多元種族

歐美遊戲業界已經俾班SJW撚佔據左

叫咩名？不過玩現代戰好難差唔多

呢個真係好正，開局得一隻馬，做傭兵團，跑商，做領主元帥，幫落難王子復國，最終極挑戰係成王一挑全世界
不過玩到後面班領主升爆lv又打極唔死四圍走太煩

幾時出下一集
都係中古果幾集好玩
有代係火槍隊無咩感覺
要埋身肉博先正

叫個孫燒比我

佢攻城條片我j左n次

較最低受傷可以衝最前開無傷
較最高匿最後面都俾流箭爆頭
仲有我玩統魅流，用優勢兵力攻城，到最後都要我同小貓三幾隻親自攻入去城中心，俾人打橫送返出去

要入城中心真係on9設定
明明打到人地城都穿撚埋
好記對敵國d撚屌交惡之後會成日劫你村

人地就係專登咁做想你去搞GAY
GAYWARE你估流架

同埋去到後期幾條戰線，基本上下下都要地圖一個角落走去另一個角落打，所以都係開cheat飛過去算。

最仆街係佢隔一排又出d勁正嘅消息，又做到好似就快出，但係最後又係等到2046 希望我有生之年可以玩到

關咩事
有技術整到靚角色同時係家用機run到係2013年之後既事

咪話個engine本身整到靚女角色，但偏要做啲untypical sex appeal嘅女
仲未講成個故事好撚多基佬，les連TB都有
奶SJW袋底奶到雪雪聲

做乜姐你
舊既mass effect都整到靚樣啦
d柒碌日系game都得啦
唔講仲以為講緊ps1年代

逼真靚角色係13年之後先做到，以前只係整到唔係真人風格唔逼真既靚角色，如果要整2D動漫風格靚角色直情ps1都可以整到

Dragon Age Inquisition 已經係2014啦
每一個Gen都有令玩家覺得靚既做法
唔係冇能力靚角色
DAI Leliana其實唔差，係Bioware突登整性別Diversify
靚女、男人婆、瘦骨男、矮人、其他非人生物…

我講醜樣, 美術問題, 無神神講乜逼真姐
ps2 silent hill, MGS果時已經無呢回事啦,
D女主角咪又係咁靚

E家整D大波靚女, 仲要有埋扑野, 就會俾D女權話物化女性GA啦
多種族, 黑人, 醜亞洲人, GAY/LES, 係新時代遊戲必備既野

咁既話應該無Leliana, Vivienne同morrigan，尤其係morrigan咁暴露

啱吖，呢3個咪就係冇得屌